# Ejemplos y comandos utiles

## reproducir video de youtube

omxplayer -b -o hdmi `youtube-dl -g -f 22/18/17 https://www.youtube.com/watch?v=TxOmnoCgBY4`

## crear un solo stream con audio y video

https://stackoverflow.com/questions/42498991/how-to-use-gst-launch-to-streaming-mp4-audio-and-video-via-rtp-and-play-it

## FFMPEG

Ffmpeg con acceleracion grafica VAAPI [wiki oficial](https://trac.ffmpeg.org/wiki/Hardware/VAAPI)
